而家仲興唔興日版Champion Tee

三舊水一件買黎脫毒應該幾抵🤔

垃圾t狗也不屌

幾耐無出街
炒到5舊水件啦

平時fb話團購99蚊件果啲有無分別??
成日見到

Asos有 折完三百幾

唔一樣架